# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the foreman_ansible package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# Translators:
# Bryan Kearney <bryan.kearney@gmail.com>, 2022
# 0868a4d1af5275b3f70b0a6dac4c99a4, 2023
# Ewoud Kohl van Wijngaarden <ewoud+transifex@kohlvanwijngaarden.nl>, 2025
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: foreman_ansible 17.0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2018-11-14 21:36+0000\n"
"Last-Translator: Ewoud Kohl van Wijngaarden <ewoud+transifex@kohlvanwijngaarde"
"n.nl>, 2025\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/foreman/teams/114/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "%(selectedCount)s of %(totalCount)s items selected"
msgstr "%(selectedCount)s / %(totalCount)s 항목 선택"

msgid "%s ago"
msgstr "%s 전 "

msgid "%{cfgmgmt} out of sync disabled"
msgstr "%{cfgmgmt} 동기화되지 않음 비활성화됨"

msgid "(from host group)"
msgstr "(호스트 그룹에서)"

msgid "A comma separated list of tags to use for Ansible run"
msgstr "Ansible 실행에 사용할 태그의 쉼표로 구분된 목록"

msgid "Actions"
msgstr "동작 "

msgid "Add"
msgstr "추가 "

msgid "Add all"
msgstr "모두 추가"

msgid "Add selected"
msgstr "선택한 항목 추가"

msgid "Add, remove or reorder host assigned Ansible roles. This host has also group assigned roles that are not displayed here and will always be executed prior to host assigned roles."
msgstr "호스트가 할당한 Ansible 역할을 추가, 제거 또는 재정렬합니다. 이 호스트에는 여기에 표시되지 않고 항상 호스트가 할당한 역할보다 먼저 실행되는 그룹 할당 역할도 있습니다."

msgid "All assigned Ansible roles"
msgstr "모든 할당된 Ansible 역할"

msgid "Ansible"
msgstr "Ansible"

msgid "Ansible  playbooks names to be synced"
msgstr "동기화할 Ansible playbook 이름"

msgid "Ansible Role"
msgstr "Ansible 역할"

msgid "Ansible Roles"
msgstr "Ansible 역할"

msgid "Ansible Roles were successfully assigned."
msgstr "Ansible 역할이 성공적으로 할당되었습니다."

msgid "Ansible Variable Details"
msgstr "Ansible 변수 세부 정보"

msgid "Ansible Variable Details (Imported)"
msgstr "Ansible 변수 세부 정보(가져옴)"

msgid "Ansible Variable not found by id: %s"
msgstr "id로 Ansible 변수를 찾을 수 없습니다: %s"

msgid "Ansible Variables"
msgstr "Ansible 변수"

msgid "Ansible check mode"
msgstr "Ansible 확인 모드"

msgid "Ansible job was successfully canceled."
msgstr "Ansible 작업이 성공적으로 취소되었습니다."

msgid "Ansible job was successfully created."
msgstr "Ansible 작업이 성공적으로 생성되었습니다."

msgid "Ansible provider specific inputs"
msgstr "Ansible 공급자별 입력"

msgid "Ansible report timeout"
msgstr "Ansible 보고서 시간 초과"

msgid "Ansible role"
msgstr "Ansible 역할"

msgid "Ansible role names to be imported"
msgstr "가져올 Ansible 역할 이름"

msgid "Ansible role names to be synced"
msgstr "동기화할 Ansible 역할 이름"

msgid "Ansible role to add to a host"
msgstr "호스트에 추가할 Ansible 역할"

msgid "Ansible role to add to a hostgroup"
msgstr "호스트 그룹에 추가할 Ansible 역할"

msgid "Ansible role to remove from a host"
msgstr "호스트에서 제거할 Ansible 역할"

msgid "Ansible role to remove from a hostgroup"
msgstr "호스트 그룹에서 제거할 Ansible 역할"

msgid "Ansible roles assigned directly to host"
msgstr "호스트에 직접 할당된 Ansible 역할"

msgid "Ansible roles to assign to a host"
msgstr "호스트에 할당할 Ansible 역할"

msgid "Ansible roles to assign to a hostgroup"
msgstr "호스트 그룹에 할당할 Ansible 역할"

msgid "Ansible roles to ignore"
msgstr "무시할 Ansible 역할"

msgid "Ansible support in Foreman"
msgstr "Foreman의 Ansible 지원"

msgid "Ansible variable override successfully changed."
msgstr "Ansible 변수 덮어쓰기가 성공적으로 변경되었습니다."

msgid "Ansible variable override was successfully deleted."
msgstr "Ansible 변수 덮어쓰기가 성공적으로 삭제되었습니다."

msgid "Are you sure you want to cancel Ansible config job?"
msgstr "Ansible 구성 작업을 취소하시겠습니까?"

msgid "Are you sure you want to delete override for %s?"
msgstr "%s의 덮어쓰기를 삭제하시겠습니까?"

msgid "Assign roles directly to the host"
msgstr "호스트에게 직접 역할 할당"

msgid "Assigned Ansible Roles"
msgstr "할당된 Ansible 역할"

msgid "Assigns Ansible roles to a host"
msgstr "호스트에 Ansible 역할을 할당"

msgid "Assigns Ansible roles to a hostgroup"
msgstr "호스트 그룹에 Ansible 역할을 할당"

msgid "Available Ansible Roles"
msgstr "사용 가능한 Ansible 역할"

msgid "Available Ansible roles"
msgstr "사용 가능한 Ansible 역할"

msgid "Avoid duplicate values when merging them (only array type)?"
msgstr "값을 병합할 때 중복 값을 제외하시겠습니까(배열 유형만)?"

msgid "Before including these variables on your playbooks, Foreman will validate that your variables comply with the validation."
msgstr "이러한 변수를 playbook에 포함하기 전에 Foreman은 변수가 검증 기준을 준수하는지 확인합니다."

msgid "Cancel"
msgstr "취소 "

msgid "Cancel Ansible config job"
msgstr "Ansible 구성 작업 취소"

msgid "Changed Ansible roles"
msgstr "Ansible 역할 변경"

msgid "Close"
msgstr "종료 "

msgid "Configure Ansible Job"
msgstr "Ansible 작업 구성"

msgid "Configure Recurring Job"
msgstr "반복 작업 구성"

msgid "Confirm"
msgstr "확인"

msgid "Connection type"
msgstr "연결 유형"

msgid "Continue to look for matches after first find (only array/hash type)? Note: merging overrides ignores all matchers that are omitted."
msgstr "첫 번째 검색 이후에도 일치하는 항목 검색을 계속하시겠습니까 ? (배열/해시 유형만 해당) 참고: 병합 오버라이드는 생략된 모든 매처를 무시합니다."

msgid "Could not run Ansible roles for %{host}"
msgstr "%{host}의 Ansible 역할을 실행할 수 없습니다."

msgid "Create Ansible Variable"
msgstr "Ansible 변수 생성"

msgid "Create Ansible variable"
msgstr "Ansible 변수 생성"

msgid "Create an override value for a specific ansible variable"
msgstr "특정 Ansible 변수에 대한 재정의 값 생성"

msgid "DEPRECATED: Import Ansible roles"
msgstr "더 이상 사용되지 않음: Ansible 역할 가져오기"

msgid "DEPRECATED: Import Ansible variables. This will only import variables for already existing roles, it will not import any new roles"
msgstr "더 이상 사용되지 않음: Ansible 변수 가져오기. 이는 기존 역할에 대한 변수만 가져오고, 새 역할은 가져오지 않습니다."

msgid "DEPRECATED: Obsolete Ansible roles"
msgstr "더 이상 사용되지 않음: 더 이상 사용되지 않는 Ansible 역할"

msgid "DEPRECATED: Obsolete Ansible variables. This will only obsolete variables for already existing roles, it will not delete any old roles"
msgstr "더 이상 사용되지 않음: 더 이상 사용되지 않는 Ansible 변수. 이는 기존 역할에 대한 변수만 더 이상 사용되지 않게 하며, 이전 역할은 삭제하지 않습니다."

msgid "Default Ansible inventory report template"
msgstr "기본 Ansible 인벤토리 보고서 템플릿"

msgid "Default Behavior"
msgstr "기본 동작"

msgid "Default value"
msgstr "기본값 "

msgid "Default value of variable"
msgstr "변수의 기본값"

msgid "Default verbosity level"
msgstr "기본 상세 정보 레벨"

msgid "Delete"
msgstr "삭제 "

msgid "Delete %s?"
msgstr "%s 을(를) 삭제하시겠습니까?"

msgid "Delete Ansible variable override"
msgstr "Ansible 변수 덮어쓰기 삭제"

msgid "Deletes Ansible role"
msgstr "Ansible 역할 삭제"

msgid "Deletes Ansible variable"
msgstr "Ansible 변수 삭제"

msgid "Description"
msgstr "설명 "

msgid "Description of variable"
msgstr "변수 설명"

msgid "Destroy an override value"
msgstr "덮어쓰기 값 삭제"

msgid "Directly add an Ansible role to a host"
msgstr "호스트에 Ansible 역할을 직접 추가"

msgid "Directly add an Ansible role to a hostgroup"
msgstr "호스트 그룹에 Ansible 역할을 직접 추가"

msgid "Directly assigned to Host"
msgstr "호스트에게 직접 할당됨"

msgid "Disable host configuration status turning to out of sync for %{cfgmgmt} after report does not arrive within configured interval"
msgstr "보고서가 구성된 간격 내에 도착하지 않은 후 %{cfgmgmt}에 대해 호스트 구성 상태가 동기화되지 않도록 설정"

msgid "Disabled"
msgstr "사용 안함"

msgid "Edit %s"
msgstr "%s 편집 "

msgid "Edit Ansible Roles"
msgstr "Ansible 역할 편집"

msgid "Edit Ansible Variable"
msgstr "Ansible 변수 편집"

msgid "Edit Ansible roles"
msgstr "Ansible 역할 편집"

msgid "Enable Ansible Callback"
msgstr "Ansible 콜백 활성화"

msgid "Enable Ansible Check Mode"
msgstr "Ansible 확인 모드 활성화"

msgid "Enable Ansible Check Mode for this template"
msgstr "이 템플릿의 Ansible 확인 모드를 활성화합니다"

msgid "Enable the callback plugin for this template"
msgstr "이 템플릿에 대한 콜백 플러그인을 활성화합니다"

msgid "Enable web console"
msgstr "웹 콘솔 활성화"

msgid "Enable/disable WinRM server certificate validation when running Ansible playbooks. You can override this on hosts by adding a parameter \"ansible_winrm_server_cert_validation\""
msgstr "Ansible Playbook을 실행할 때 WinRM 서버 인증서 검증을 활성화/비활성화합니다. \"ansible_winrm_server_cert_validation\" 매개변수를 추가하여 호스트에서 이를 재정의할 수 있습니다."

msgid "Error!"
msgstr "오류!"

msgid "Executed at"
msgstr "다음 위치에서 실행됨"

msgid "Failed to fetch Ansible Roles from server."
msgstr "서버에서 Ansible 역할을 가져오는 데 실패했습니다."

msgid "Failed to import roles and variables "
msgstr "역할 및 변수를 가져오지 못했습니다. "

msgid "Fetch Ansible playbooks available to be synced"
msgstr "동기화 가능한 Ansible playbook 가져오기"

msgid "Fetch Ansible roles available to be synced"
msgstr "동기화 가능한 Ansible 역할 가져오기"

msgid "For more advanced scheduling options"
msgstr "고급 스케줄링 옵션의 경우"

msgid "Foreman"
msgstr "Foreman"

msgid "Foreman will add this level of verbosity for additional debugging output when running Ansible playbooks."
msgstr "Foreman은 Ansible Playbook을 실행할 때 추가 디버깅 출력을 위해 이 수준의 자세한 정보를 추가합니다."

msgid "Foreman will use this template to schedule the report with Ansible inventory"
msgstr "Foreman은 이 템플릿을 사용하여 Ansible 인벤토리로 보고서를 예약합니다."

msgid "Hash of input values of type input=>value"
msgstr "input=>value 유형의 입력 값 해시"

msgid "Hidden Value"
msgstr "숨겨진 값"

msgid "Hide all values for this parameter."
msgstr "이 매개 변수의 값을 모두 숨깁니다."

msgid "Host assigned Ansible roles"
msgstr "호스트에 할당된 Ansible 역할"

msgid "Host count"
msgstr "호스트 수"

msgid "Host group has no associated hosts"
msgstr "호스트 그룹에 연관된 호스트가 없습니다."

msgid "Host not found by id: %s"
msgstr "ID로 호스트를 찾을 수 없습니다: %s"

msgid "Hostgroup count"
msgstr "호스트 그룹 수"

msgid "Hostgroups"
msgstr "호스트 그룹 "

msgid "Hosts"
msgstr "호스트"

msgid "IDs of associated ansible roles"
msgstr "연관된 Ansible 역할의 ID"

msgid "IDs of hostgroups included in inventory"
msgstr "인벤토리에 포함된 호스트 그룹의 ID"

msgid "IDs of hostgroups to play roles on"
msgstr "역할을 수행할 호스트 그룹의 ID"

msgid "IDs of hosts included in inventory"
msgstr "인벤토리에 포함된 호스트의 ID"

msgid "IDs of hosts to play roles on"
msgstr "역할을 수행할 호스트의 ID"

msgid "If checked, will raise an error if there is no default value and no matcher provide a value."
msgstr "체크되어 있을 경우 기본값이 없고 matcher가 값을 지정하지 않을 경우 오류가 표시됩니다."

msgid "Import"
msgstr "불러오기"

msgid "Import Role"
msgstr "역할 가져오기"

msgid "Import from %s"
msgstr "%s에서 가져오기 "

msgid "Import playbooks has finished successfully"
msgstr "Playbook 가져오기가 성공적으로 완료되었습니다."

msgid "Import roles And Variables"
msgstr "역할 및 변수 가져오기"

msgid "Import roles and variables has finished successfully"
msgstr "역할 및 변수 가져오기가 성공적으로 완료되었습니다."

msgid "Import roles and variables started: "
msgstr "역할 및 변수 가져오기가 시작되었습니다: "

msgid "Imported at"
msgstr "가져오기 위치"

msgid "Imported?"
msgstr "가져오기되었습니까?"

msgid "Include default value when merging all matching values"
msgstr "일치하는 모든 값을 병합할 때 기본값 포함"

msgid "Include default value when merging all matching values."
msgstr "일치하는 모든 값을 병합할 때 기본값을 포함합니다."

msgid "Include/Exclude Tags"
msgstr "태그 포함/제외"

msgid "Include\\Exclude tags for Ansible run"
msgstr "Ansible 실행을 위한 태그 포함/제외"

msgid "Inherited from Hostgroup"
msgstr "호스트 그룹에서 상속됨"

msgid "Invalid, expected one of: %s"
msgstr "유효하지 않음, 다음 중 하나가 필요함: %s"

msgid "Invalid, expected to match a regex: %s"
msgstr "유효하지 않음, 정규식과 일치해야 함: %s"

msgid "Inventory"
msgstr "인벤토리"

msgid "Jobs"
msgstr "작업"

msgid "Learn more about this in the documentation."
msgstr "설명서에서 자세한 내용을 참조하십시오."

msgid "Level"
msgstr "레벨 "

msgid "Level 1 (-v)"
msgstr "레벨 1 (-v)"

msgid "Level 2 (-vv)"
msgstr "레벨 2 (-vv)"

msgid "Level 3 (-vvv)"
msgstr "레벨 3 (-vvv)"

msgid "Level 4 (-vvvv)"
msgstr "레벨 4 (-vvvv)"

msgid "List Ansible roles"
msgstr "Ansible 역할 목록"

msgid "List Ansible variables"
msgstr "Ansible 변수 목록"

msgid "List all Ansible roles for a host"
msgstr "호스트의 모든 Ansible 역할 나열"

msgid "List all Ansible roles for a hostgroup"
msgstr "호스트 그룹에서 모든 Ansible 역할 나열"

msgid "Mark the variable to be managed by Foreman. When the Ansible role of this variable is assigned to a host, the default value will be added to Ansible inventory as a host variable. Specify matchers to set a different value for such variable."
msgstr "Foreman이 관리할 변수를 표시합니다. 이 변수의 Ansible 역할이 호스트에 할당되면 기본값이 호스트 변수로 Ansible 인벤토리에 추가됩니다. 이러한 변수에 대해 다른 값을 설정하려면 매처를 지정합니다."

msgid "Merge all matching values (only array/hash type)"
msgstr "일치하는 모든 값 병합(배열/해시 유형만)"

msgid "Message"
msgstr "메세지 "

msgid "Must not be in the past"
msgstr "과거가 될 수 없음"

msgid "Name"
msgstr "이름 "

msgid "Name of variable"
msgstr "변수 이름"

msgid "New Ansible Variable"
msgstr "새로운 Ansible 변수"

msgid "Next Run"
msgstr "다음 실행"

msgid ""
"No Ansible Roles were found in Foreman. If you want to assign roles to your hosts,\n"
"             you have to import them first."
msgstr "Foreman에서 Ansible 역할을 찾을 수 없습니다. 호스트에 역할을 할당하려면 먼저 가져와야 합니다."

msgid "No Ansible roles assigned"
msgstr "Ansible 역할이 할당되지 않았습니다"

msgid "No Ansible variables found for Host"
msgstr "호스트에 대한 Ansible 변수를 찾을 수 없습니다."

msgid "No added or removed roles nor variables detected on %s."
msgstr "추가되거나 제거된 역할이나 변수가 감지되지 않았습니다.%s ."

msgid "No added or removed roles nor variables."
msgstr "추가되거나 제거된 역할이나 변수가 없습니다."

msgid "No additional data"
msgstr "추가 데이터 없음"

msgid "No changes detected in specified Ansible Roles and their variables"
msgstr "지정된 Ansible 역할 및 해당 변수에서 변경 사항이 감지되지 않았습니다."

msgid "No changes in variables detected on %s."
msgstr "변수의 변화가 감지되지 않았습니다.%s ."

msgid "No config job for Ansible roles scheduled"
msgstr "Ansible 역할에 대한 구성 작업이 예약되지 않았습니다."

msgid "No previous job executions found"
msgstr "이전 작업 실행을 찾을 수 없습니다."

msgid "No proxy found to import variables from, ensure that the smart proxy has the Ansible feature enabled."
msgstr "변수를 가져올 프록시를 찾을 수 없습니다. 스마트 프록시에 Ansible 기능이 활성화되어 있는지 확인하세요."

msgid "No roles assigned directly to the host"
msgstr "호스트에 직접 할당된 역할 없음"

msgid "No roles/hosts assigned"
msgstr "역할/호스트가 할당되지 않았습니다"

msgid "Nothing Found!"
msgstr "아무것도 찾을 수 없습니다!"

msgid "Nothing to show"
msgstr "표시할 것이 없습니다 "

msgid "Notice that ansible roles run in check mode."
msgstr "Ansible 역할이 체크 모드에서 실행된다는 점에 유의하세요."

msgid "Number of tasks which should be sent to the smart proxy in one request, if foreman_tasks_proxy_batch_trigger is enabled. If set, overrides foreman_tasks_proxy_batch_size setting for Ansible jobs."
msgstr "foreman_tasks_proxy_batch_trigger가 활성화된 경우 한 요청에서 스마트 프록시로 보내야 하는 작업 수입니다. 설정된 경우 Ansible 작업에 대한 foreman_tasks_proxy_batch_size 설정을 재정의합니다."

msgid "Only variables marked to Override are shown here."
msgstr "여기에는 덮어쓰기로 표시된 변수만 표시됩니다."

msgid "Operation"
msgstr "작업 "

msgid "Optional Input Validator"
msgstr "선택적 입력 검증기"

msgid "Order"
msgstr "순서"

msgid "Override match"
msgstr "일치 항목 덮어쓰기"

msgid "Override the default value of the Ansible variable."
msgstr "Ansible 변수의 기본값을 재정의합니다."

msgid "Override value, required if omit is false"
msgstr "덮어쓰기 값, omit이 false인 경우 필요함"

msgid "Overriden"
msgstr "재정의됨"

msgid "Permission Denied"
msgstr "사용 권한이 거부되었습니다"

msgid "Permission denied"
msgstr "권한이 거부되었습니다"

msgid "Playbooks"
msgstr "Playbooks"

msgid "Please request one of the required permissions listed below from a Foreman administrator:"
msgstr "Foreman 관리자에게 아래에 나열된 필수 권한 중 하나를 요청하십시오."

msgid "Post-provision timeout"
msgstr "프로비저닝 후 시간 초과"

msgid "Previously executed jobs"
msgstr "이전에 실행된 작업"

msgid "Prioritize Attribute Order"
msgstr "속성 순서 우선 순위 지정"

msgid "Private Key Path"
msgstr "개인 키 경로"

msgid "Proxy not found"
msgstr "프록시를 찾을 수 없습니다"

msgid "Proxy tasks batch size for Ansible"
msgstr "Ansible의 프록시 작업 배치 크기"

msgid "Remove"
msgstr "삭제 "

msgid "Remove Role"
msgstr "역할 제거"

msgid "Remove all"
msgstr "모두 제거"

msgid "Remove directly assigned Ansible role from a host"
msgstr "호스트에서 직접 할당된 Ansible 역할 제거"

msgid "Remove directly assigned Ansible role from a hostgroup"
msgstr "호스트 그룹에서 직접 할당된 Ansible 역할 제거"

msgid "Remove duplicate values (only array type)"
msgstr "중복 값 삭제(배열 유형만)"

msgid "Remove selected"
msgstr "선택한 항목 제거"

msgid "Report format, defaults to '%s'"
msgstr "보고서 형식, 기본값은 '%s '"

msgid "Request the following permissions from administrator: %s."
msgstr "관리자에게 다음 권한을 요청하세요: %s ."

msgid "Required field"
msgstr "필수 입력 항목"

msgid "Result"
msgstr "결과 "

msgid "Role ID"
msgstr "역할 ID"

msgid "Roles"
msgstr "역할 "

msgid "Role|Name"
msgstr "이름 "

msgid "Run Ansible roles"
msgstr "Ansible 역할 실행"

msgid "Run all Ansible roles"
msgstr "모든 Ansible 역할 실행"

msgid "Run all Ansible roles on hosts belonging to this host group"
msgstr "이 호스트 그룹에 속한 호스트에서 모든 Ansible 역할을 실행합니다."

msgid "Run an Ansible playbook against given hosts"
msgstr "지정된 호스트에 대해 Ansible Playbook 실행"

msgid "Run an Ansible playbook to enable web console on given hosts"
msgstr "지정된 호스트에서 웹 콘솔을 활성화하기 위해 Ansible Playbook을 실행합니다."

msgid "Run playbook"
msgstr "Playbook 실행"

msgid "Runs all Ansible roles on a host"
msgstr "호스트에서 모든 Ansible 역할을 실행"

msgid "Runs all Ansible roles on a hostgroup"
msgstr "호스트 그룹에서 모든 Ansible 역할을 실행"

msgid "Runs all Ansible roles on hostgroups"
msgstr "호스트 그룹에서 모든 Ansible 역할을 실행"

msgid "Runs all Ansible roles on hosts"
msgstr "호스트에서 모든 Ansible 역할을 실행"

msgid "Runs an Ansible playbook which contains all the roles defined for a host"
msgstr "호스트에 대해 정의된 모든 역할을 포함하는 Ansible playbook을 실행합니다."

msgid "Schedule"
msgstr "스케줄 "

msgid "Schedule generating of Ansible Inventory report"
msgstr "Ansible 인벤토리 보고서 일정 생성"

msgid "Schedule recurring Ansible roles job"
msgstr "반복되는 Ansible 역할 작업 예약"

msgid "Schedule recurring job"
msgstr "반복 작업 예약"

msgid "Scheduled recurring jobs"
msgstr "예약된 반복 작업"

msgid "Set the order in which values are resolved."
msgstr "값을 확인하는 순서를 설정합니다."

msgid "Show Ansible inventory for hostgroups"
msgstr "호스트 그룹의 Ansible 인벤토리 표시"

msgid "Show Ansible inventory for hosts"
msgstr "호스트에 대한 Ansible 인벤토리 표시"

msgid "Show full value"
msgstr "전체 값 표시"

msgid "Show role"
msgstr "역할 표시"

msgid "Show variable"
msgstr "변수 표시"

msgid "Smart Proxy to fetch from"
msgstr "가져올 스마트 프록시"

msgid "Smart Proxy to import from"
msgstr "가져올 스마트 프록시"

msgid "Smart Proxy to sync from"
msgstr "동기화할 스마트 프록시"

msgid "Smart proxy id is required"
msgstr "스마트 프록시 ID가 필요합니다"

msgid "Source"
msgstr "소스 "

msgid "Source attribute"
msgstr "소스 속성"

msgid "Specify Matchers"
msgstr "매처 지정"

msgid "State"
msgstr "상태 "

msgid "Submit"
msgstr "보내기"

msgid "Sync Ansible playbooks"
msgstr "Ansible playbook 동기화"

msgid "Sync Ansible roles"
msgstr "Ansible 역할 동기화"

msgid "Tags"
msgstr "태그"

msgid "Task"
msgstr "작업"

msgid "Task Details"
msgstr "작업 상세 정보 "

msgid "The order in which matchers keys are processed, first match wins.<br> You may use multiple attributes as a matcher key, for example, an order of <code>host group, environment</code> would expect a matcher such as <code>hostgroup = \"web servers\", environment = production</code>"
msgstr "matcher 키가 처리되는 순서입니다. 먼저 일치하는 것이 우선합니다. <br> matcher 키로 여러 속성을 사용할 수 있습니다. 예를 들어 <code>host group, environment</code> 순서의 경우 <code>hostgroup = \"web servers\", environment = production</code>과 같은 matcher를 예상할 수 있습니다 "

msgid "The order in which values are resolved"
msgstr "값이 해결되는 순서 "

msgid "There are no Ansible roles to play"
msgstr "실행할 Ansible 역할이 없습니다"

msgid "There was a following error when assigning Ansible Roles: %s"
msgstr "Ansible 역할을 할당하는 동안 다음 오류가 발생했습니다. %s"

msgid "There was a following error when changing Ansible variable override: %s"
msgstr "Ansible 변수 덮어쓰기를 변경하는 중 다음 오류가 발생했습니다. %s"

msgid "There was a following error when creating Ansible job: %s"
msgstr "Ansible 작업을 생성하는 동안 다음 오류가 발생했습니다. %s"

msgid "There was a following error when deleting Ansible config job: %s"
msgstr "Ansible 구성 작업을 삭제하는 중 다음 오류가 발생했습니다. %s"

msgid "There was a following error when deleting Ansible variable override: %s"
msgstr "Ansible 변수 덮어쓰기를 삭제하는 중 다음 오류가 발생했습니다. %s"

msgid "This Ansible role is inherited from host group"
msgstr "이 Ansible 역할은 호스트 그룹에서 상속됩니다."

msgid "This Ansible role is inherited from parent host group"
msgstr "이 Ansible 역할은 상위 호스트 그룹에서 상속됩니다."

msgid "This job will run all the assigned Ansible roles."
msgstr "이 작업은 할당된 모든 Ansible 역할을 실행합니다."

msgid "This list consists of host assigned roles and group assigned roles. Group assigned roles will always be executed prior to host assigned roles."
msgstr "이 목록은 호스트 할당 역할과 그룹 할당 역할로 구성됩니다. 그룹 할당 역할은 항상 호스트 할당 역할보다 먼저 실행됩니다."

msgid "Those roles will be excluded when importing roles from smart proxy, The expected input is comma separated values and you can use * wildcard metacharactersFor example: foo*, *b*,*bar"
msgstr "스마트 프록시에서 역할을 가져올 때 해당 역할은 제외됩니다. 예상되는 입력은 쉼표로 구분된 값이며 * 와일드카드 메타 문자를 사용할 수 있습니다. 예: foo*, *b*, *bar"

msgid "Timeout (in minutes) when hosts should have reported."
msgstr "호스트가 보고해야 하는 시간 초과(분)입니다."

msgid "Timeout (in seconds) to set when Foreman will trigger a play Ansible roles task after a host is fully provisioned. Set this to the maximum time you expect a host to take until it is ready after a reboot."
msgstr "호스트가 완전히 프로비저닝된 후 Foreman이 Ansible 역할 재생 작업을 트리거할 때를 설정하는 시간 초과(초). 호스트가 재부팅 후 준비될 때까지 걸리는 최대 시간으로 설정합니다."

msgid "Type"
msgstr "유형 "

msgid "Types of validation values"
msgstr "검증 값의 유형"

msgid "Types of variable values"
msgstr "변수 값의 유형"

msgid "Unable to get playbook's names from Ansible"
msgstr "Ansible에서 playbook 이름을 가져올 수 없습니다."

msgid "Unable to get playbooks from Ansible"
msgstr "Ansible에서 playbook을 가져올 수 없습니다."

msgid "Unable to get roles from Ansible"
msgstr "Ansible에서 역할을 가져올 수 없습니다."

msgid "Unable to get roles/variables from Ansible"
msgstr "Ansible에서 역할/변수를 가져올 수 없습니다."

msgid "Update"
msgstr "업데이트"

msgid "Update Capsules on given Capsule server hosts"
msgstr "지정된 Capsule 서버 호스트에서 Capsule 업데이트"

msgid "Update Capsules on given hosts"
msgstr "지정된 호스트에서 Capsule 업데이트"

msgid "Update Role Variables"
msgstr "역할 변수 업데이트"

msgid "Update Smart Proxy"
msgstr "스마트 프록시 업데이트"

msgid "Update an override value"
msgstr "덮어쓰기 값 업데이트"

msgid "Updates Ansible variable"
msgstr "Ansible 변수 업데이트"

msgid "Upgrade"
msgstr "업그레이드"

msgid "Upgrade Capsules on given Capsule server hosts"
msgstr "지정된 Capsule 서버 호스트에서 Capsule 업그레이드"

msgid "Upgrade Capsules on given hosts"
msgstr "지정된 호스트에서 Capsule 업그레이드"

msgid "Use drag and drop to change order of the roles. Ordering of roles is respected for Ansible runs, inherited roles are always before those assigned directly"
msgstr "드래그 앤 드롭을 사용하여 역할 순서를 변경합니다. 역할 순서는 Ansible 실행에 대해 존중되며 상속된 역할은 항상 직접 할당된 역할보다 앞에 있습니다."

msgid "Use sync instead, to sync roles from Smart Proxy with Ansible feature enabled"
msgstr "대신 동기화를 사용하여 Ansible 기능이 활성화된 Smart Proxy에서 역할을 동기화합니다."

msgid "Use this connection type by default when running Ansible playbooks. You can override this on hosts by adding a parameter \"ansible_connection\""
msgstr "Ansible Playbook을 실행할 때 기본적으로 이 연결 유형을 사용합니다. 매개변수 \"ansible_connection\"을 추가하여 호스트에서 이를 재정의할 수 있습니다."

msgid "Use this to supply a path to an SSH Private Key that Ansible will use in lieu of a password Override with \"ansible_ssh_private_key_file\" host parameter"
msgstr "이를 사용하여 Ansible이 \"ansible_ssh_private_key_file\" 호스트 매개변수로 암호 재정의 대신 사용할 SSH 개인 키 경로를 제공합니다."

msgid "Used to enforce certain values for the parameter values"
msgstr "특정 값을 매개 변수 값에 적용하는 데 사용됩니다."

msgid "Value"
msgstr "값 "

msgid "Value to use when there is no match."
msgstr "일치하지 않는 경우 사용할 값입니다."

msgid "Variables"
msgstr "변수 "

msgid "Variable|Name"
msgstr "이름"

msgid "Variable|Role"
msgstr "역할"

msgid "View inherited roles"
msgstr "상속된 역할 보기"

msgid "When enabled the parameter is hidden in the UI"
msgstr "활성화된 경우 매개 변수가 UI에서 숨겨집니다."

msgid "Whether to override variable or not"
msgstr "변수를 덮어쓰기할지 여부"

msgid "WinRM cert Validation"
msgstr "WinRM 인증서 검증"

msgid "You are not authorized to perform this action."
msgstr "이 작업을 수행할 권한이 없습니다."

msgid "You are not authorized to view the page. "
msgstr "해당 페이지를 볼 권한이 없습니다. "

msgid "daily"
msgstr "매일 "

msgid "false"
msgstr "false"

msgid "hourly"
msgstr "한 시간 마다 "

msgid "is required"
msgstr "필요함"

msgid "monthly"
msgstr "매월"

msgid "true"
msgstr "true"

msgid "view all assigned roles"
msgstr "할당된 모든 역할 보기"

msgid "view remote execution page."
msgstr "원격 실행 페이지를 확인합니다."

msgid "view the task in progress"
msgstr "진행중인 작업 보기"

msgid "weekly"
msgstr "매주 "
